有朋友公司成team laid off,失業率終於開始黎料

樓價跌一半不是夢

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

攬炒成功第一步

冇工番樓跌關我鬼事

邊行

成team laid off我直頭成間公司百幾人laid off雖然唔關香港事

呢啲嘢時不時都發生緊

垃圾中小企黎

為左自由 值得既

利申：業主 今年4月入手

絕對值得

準備入多間了

有分析指會跌3成咋

終於買到樓

我公司都有 成team炒 不過就細team黎既

利申：做酒店及旅遊

香港今時今日的公司諗野仲好似以前咁 塊餅比大陸人食緊，佢地又大把錢同你玩以本傷人 寧願受 比人強姦自己市場

一手FC 請個OFFICER仔請左2個月都冇正常人

咩行業

pm

Push

炒幾多人失業率都係唔會郁

已經減租三成

中美貿易戰預左架啦
香港係風眼呀而家

中国97前係講到會對香港好好，但只係賤男溝女手法溝到香港前就咩都得，溝到後就咩衰野做齊，搶香港私已錢打香港人。所以最好都係分手吧